點解叮叮啲司機要特登慢駛？

見到好多都係咁，明明之前搭過有啲快啲
但呢排好似好多都唔俾架車過12km/hr咁

之後出軌單嘢搞到咁

之前*

即係公司限咗？

車同車之間夾好晒距離, 特登慢既話一定會拉龍.

所以, 一係樓豬你錯覺, 一係車長們都收左ORDER某D位要減, 可能樓上位巴講既出軌問題啦

成日見啲電車晌燈位前面十幾米就停低係咩玩法

可能係全體都減慢晒？

係喎我都見明明仲有勁多位

呢啲就係避免造成拖卡現象

拖卡即係？